---
categories: profile
factions: 
owner: public
title: Jacek Brzytwa
---

# {{ page.title }}


# Generated: 



## Dokonania


| Opowieść | Dokonanie | Daty |
| ---- | ---- | ---- |
| 190530-porwana-foodfluencerka       | podwiercki policjant pochodzący z nizin; niekoniecznie idzie 'by-the-book', raczej preferuje zastraszanie, fałszerstwa i działanie bezpośrednie. | 0110-04-05 - 0110-04-06 |

## Relacje Aktor - Aktor


| Z kim | Intensywność | Opowieści |
| ---- | ---- | ---- |
| Alicja Kiermacz      | 1 | ((190530-porwana-foodfluencerka)) |
| Eliza Farnorz        | 1 | ((190530-porwana-foodfluencerka)) |
| Małgorzata Wisus     | 1 | ((190530-porwana-foodfluencerka)) |